笑撚死 有首歌不斷係咁講屌你老母

屌你老母

以為係陳庭佳

我都第一時間諗到

屌哩老母

Baby you can do it all wrong, my money is yours 誒屌你老母 love ya love ya

Old news is so 唔識串

開兩個po jm9

開錯台

以為係皇后大道中

以為係無賴改歌果首係咁屌你老母閪

笑撚死

我一開頭都以為係

其實真係old news嚟，但總係會有人未聽過，未一齊笑下囉

呢首呢？

sorry未貼過YouTube link，貼錯唔好怪我

重以為入嚟會聽到陳廷佳

They dont love you no more

They dont love 你老母

以為皇后大道東

聽到they don't love you老母

以為呢首

發音好正

點樣發到音係屌你老母